[求助] 身體出現左問題

由細到大都手腳冰冷
有時夏天都會
而且手腳都好多汗
冬天都好多
“mouth”低起身會暈(眼前一黑咁)
請教各位巴絲有無人知咩原因
睇左中醫但個中醫好似流流地
話我感冒未清……無理由十幾廿年感冒都未清架

貧血、血液循環差、少運動
一定是但中一樣

似貧血

貧血?
唔知呀…不過係好少運動

你肯做運動就智好返

手腳汗多都關運動事嗎？
中學果陣都有pe堂做下運動
但手腳汗都係好多

十幾廿年都唔去CHECK CHECK 個身體

都係時候要check check
諗住無咩事無理

你係咪有身體調節你係咪有？

要睇係咩時間出汗多，瞓教出嘅汗多數係虛汗

咩時間都有

腎虧
去香港戒丁論壇睇下

簫生又黎